【2015廣告】筷子的意義

雖然係CCTV抽Dolce & Gabbana水而喺幾日前再次upload嘅廣告，但希望大家放低有色眼鏡，花幾分鐘，當佢係一般廣告黎睇。

段片真係拍得幾温暖同令人感動。中國文化本身係好美好同深厚，錯嘅係執政者並非值得傳承嘅藝術本身。

好野冇人睇嘅 push